電腦技術員涉去年10月九龍區衝突 事隔10個月後正式起訴暴動等罪 羅德泉拒絕被告保釋

去年 10 月 27 日，網民於尖沙咀發起「追究警暴」集會，最終演變成九龍區多處警民衝突。32 歲電腦技術員被指在長沙灣政府合署外攜有汽油彈，去年 12 月「踢保」後，昨天再度被捕。被告被控暴動、使用蒙面物品等 3 罪，今（25 日）在西九龍裁判法院提堂。裁判官拒絕被告保釋，押至 10 月 6 日再訊，期間還押懲教看管。

越嚟越多人比後秋後算帳
老實講比人拉過都應該走

10個月後先檢控，個官睇撚左證據未先落保釋決定?
乜鳩都唔睇就話唔比保，你話佢強姦左阿婆都得啦

又係呢條冚家剷

制裁名單

push

推

9拉配合紅官9判

痴L線

好老實講 冇CIA同台灣國安局嘅幫助 根本好難走得甩

做得暴徒，一係收咗錢，一係傻西，甘心為政治明星墊屍底。又唔見連登冷氣軍師畀人拉，早啲拉晒坐監都係好事

收嗲喇傻閪警曱

又係佢

牙國泉就真係收左錢啦傻閪

去年10月27日市民於尖沙嘴舉行「追究警暴」集會，其間演變成警民衝突。當日有近70名示威者於長沙灣政府合署外聚集，其間有電腦技術維修員在其他示威者撐傘掩護下，涉以汽油彈掟向政府合署的閘口。警方到場驅散並將維修員拘捕，並在其背囊找到載有易燃液體的玻璃樽及火槍。維修員一度「踢保」，日前再被捕，被控暴動等三罪，案件今在西九龍裁判法院提訊。

控方今指需時等候轉介文件，案件將在區域法院審理，被告申請保釋，但被主任裁判官羅德泉拒絕。案件押後至10月6日再訊，以待控方準備轉介文件，其間被告須還柙監房候訊。